Solomon Yue開度開post叫大家唔好去加泰集會

雖然有巴打係Twitter 同Solomon 解釋集會目的唔涉及加獨
但佢都強烈呼籲大家唔好去
希望大家可以聽一聽Solomon 既勸籲

唔係想笑你 但你post野都睇下個時間點先

個post三個鐘前

推